All Lives Matter? 幫推幫推

話我知我要點做if I die tomorrow

push

唔好屌票呀

OK SORRY

請大家唔好講all lives matter